[CHEF KNIFE/廚刀]有冇巴打知香港有冇賣BOB KRAMER KNIFE???

諗緊買8"定10" CARBON KNIFE但 想上手試試